又有颱風來襲啦

颱風「浪卡」上周襲港，猶幸未有明顯破壞。天文台今早表示，一個位於菲律賓以東海域的熱帶低氣壓已增強為熱帶風暴，並命名為沙德爾。在今早10時，沙德爾集結在馬尼拉之東北偏東約370公里，預料向西移動，時速約28公里，之後會進入南海中部，向越南中部及海南島推進。

天文台熱帶氣旋路徑圖顯示，預測沙德爾會今明兩日掠過呂宋島，在周四(22日)進入本港800公里範圍，有機會在周六(24日)升格為颱風，同時最接近本港。
「沙德爾」是太平洋島國米克羅尼西亞提供的名字，是當地波納佩島傳說將領蘇迪羅之可靠守衛或士兵。

星期六掛來把撚

打唔成

no 維尼 no 8號

周六就收皮啦

李氏力場系統現正啟動，
請勿負評干擾運作。

星期六唔洗返工 掛黎把撚呀